# RPGMVScripter

Outil open-source pour aider les scénariste à transcrire leur scénario en vraie scene dans RPG Maker...
Free open source tool to help writter convert there scipt into RPG Maker script

## Listes des RPG Command

        //      RPGCommandMaker.AddCommand(213, 0, new List<object>() { -1, 6, false });
### Message (To Update)
   * RPGCommandMaker.AddCommand(101, 0, new List<object>() {"",0, 1,0}); // Fenètre haut, sombre a définir précisement
   * RPGCommandMaker.AddCommand(401, 0, new List<object>() { "Bonjour je test" });  // Text a afficher dans la fenètre créer plus haut
   
   
# TO DO
* créer un enum pour remplacer les code exemple 101 => RPGCommand.MessageText
** RPGCommandMaker.AddCommand(RPGCommand.MessageText, 0 , /* parametres */


# Remarques
les RPGCommandMaker.AddCommand(401 .... peuvent s'enchainer sans avoir a créer de nouvelle fenètre si il y a trop de ligne
RPG Maker afficher la petit flèche pour lire la suite automatiquement....

